日撚日樓下啲呀姐都係度播「你是我心中最美的雲彩」

真係好撚煩 日日係樓下播

農民搖滾

有聲 老母舊鈴聲